{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052571",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61320&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해괴테하우스펜션"
    },
    "text": "南海ドイツ村はドイツスタイルの村で、宿はここにあります。 この宿は団体客室を提供しています。 周辺には南海ドイツ村があり、車では3分、馬祖港とは車で27分、尚州銀砂ビーチは車でも27分の距離に位置しています。 入室は4時から可能で、退室は10時以降にしなければなりません。 すべての客室は禁煙室です。 駐車は可能で、ペンションへの送迎サービスも提供されます。 また、炭とグリルを利用してバーベキューができる施設があり、当日現地で決済してください。 入室時、最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、ペットは立ち入り禁止です。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分けて捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "この宿は団体客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には南海ドイツ村、馬祖港、尚州銀砂ビーチがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時から可能で、退室は10時以降にしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、当日現地で炭とグリルを利用してバーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿内に入ることができますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは立ち入り禁止です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分けて捨ててください。"
        },
        {
            "question": "情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 374
    }
}